【歐霸我們來了】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

歐霸

放晒水都要損兵折將

歐霸奴

梅迪加荷定真係好慢

預言一陣會有班賤種狗入黎攻城

雲加唔會曉轉番4後防
所以fa cup大細梅浩定 or monreal gibbs

保蛇一個打十個

準備比人地2邊世3柏度SM

2和b

上面已經有隻

希望ox出得番 唔洗出gibbs Monreal 打中堅

你隊垃圾唔好輸歐霸呀六弟

2&B

無兩個中堅 傷埋山狗
希望我轟留下情唔好炒咁盡😭

陣間直接頒埋fa cup la

有冇咁黑呀屌

依d雜魚十個一齊上啦

山狗傷成點

睇AV算

炒盡佢
再宣佈續約先有花生食

不如索性輸埋佢啦

拎個足總杯啦好嗎

唯一j既年年前4都冇
雲加食屎走未

贏鬼到我轟咩

足總杯和波當我地贏都可以搏下既

unlucky唔計

Max Bentley‏ @MaxBentley1
Koscielny banned for FA Cup final, Gabriel + Sanchez injured. Liverpool winning 3-0. Europa League beckons. Not a good day for Arsenal

贏左又點

你隊垃圾今年都係咋

唔會贏

反雲又然

其實冇都係柒

St Tottenham day 無左
前四無左
歐聯十六郎無左
仲有乜？

下季山狗回家
比比島又回家
奧燒做合約戰士
基佬繼續擔正

買咁多星踢歐霸咪一鳩樣

隔離Kane又Hat Trick 了

kane hat trick

20年阿狗say hi

老野捨得走未？

仲要攞第六

阿森納垃圾

老野黑到

咁既士氣對軌
諗起都興奮

雲加無左

有雲加

俄佬接手課金啦

阿狗根本要砍掉重練

連續兩場hat trick

下季夠鐘回家了

咁多季第一次拎唔到姐, 無雲加邊有今日阿仙奴, 忘恩負義

禾托7成才未

隔離都踢到神射手

Fa比車贏一粒算啦 輸得冇咁肉酸

雲加食屎啦

基佬 100分都走

失前4失足總
真心希望爺爺肯走
咪撚咁厚面皮喇

奧利華 死全家未

雲加垃圾，但波台反雲最垃圾

歐霸d時間係幾點 係咪星4晚3點9

熱狗會唔會又分組出局落黎孚歐霸

放心啦會走撚晒啲人

冬令4:05

yes

真男人邊到跌低邊到爬返起牙

係人地都有六場踢啊

Iwobi擔正做大佬

有d比賽好似有兩個時段
夏令時間1點,3點

對，反阿森納也不會反雲

收成期？
係邊撚到啊？

人又冇錢又冇

韋斯咸今場

都幾廿歲跌低不如直接埋左佢算啦

Orbinho‏ @Orbinho
Eight different Arsenal players have conceded penalties in the Premier League this season.

勁

呃合約佢就叻

禾>山

唔係無左士氣好耐咩

山狗29球 傷埋都係無30 橙

要去鏟雪就咪柒踢LA

今季基本上無出過幼齒啦
仲要洗左唔少錢
根本無晒藉口

訓個教先睇波

季尾平平地印件山狗算數 反正最得一件

This is a trophy. -Arsene Wenger

睇怕都要

岩岩轉343個排到輸比熱狗之前都有返d士氣

去俄佬踼會再早啲

其實係

玩左咁多年幻齒
玩到今日咁撚樣

反雲食撚屎

梅迪薩卡訓左幾多次地？

呢九年日撚日J收成期
收撚左去邊啊？
雲狗個閪到啊？

拉姆塞今天表現如何

睇黎都係等完場feel 唔洗睇了

是但啦，對佢都冇要求

呢幾季邊有幻齒

終於唔駛有線

平均28都有

比人撳住屌

睇now就得

Iwobi Bellerin

艾和鼻不幻？

抵撚死

幾時作客哈薩克

Yes

呢場俾人追和埋就正

收皮啦，叫自已艾蘭尼就真係艾蘭尼咩，笑撚死人咩

[FF]如果有卡叔會唔會好dd

holding

踢歐霸好處就係唔洗CABLE FOXY SPORT有

快撚d輸埋佢啦

點解iwobi學唔到JJ一兩成功力

基臭特

差好遠

季季完季都有呢個藉口😂

夏令1:00 3:05
冬令2:00 4:05
有機會作客俄佬,阿塞拜疆果d就通常12:00/1:00
英超隊主場慣例必定3:05/4:05

一個半個幻乜鳩齒
睇下幾多主力成三張幾
個陣容根本都唔係特別後生

最強之人

垃圾英超

利榮基收皮喇屌你老母

雲加宣布完續約英國佬會唔會暴動？

無point ge 野唔洗回啦

夏天一個Holding
冬天轉會簽左第七聯賽
仲有其他果堆IWOBI OX咪又係上幾年剩底既幻齒

第一次睇歐霸有咩要注意

山狗最後一埸 完了吧

留低啦

12/1 正

又係你自己話呢幾季邊有幻齒
數埋出黎比你又話一個半個幻乜鳩齒

反雲反到前四都冇

多謝反雲

熱狗就真係玩幼齒喇
一年進步過一年

隊波我有份教架??

冇前四至好

又有人攻城

獌狗都係

賠了歐聯又折兵

季頭唔出義和碑駛乜攪到而家咁

熱狗班幼齒都成晒形，爺爺果啲仲鳩吓鳩吓咁

狗黎
唔洗理

我最主要就係想指一阿仙奴輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反雲的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊雲加，是阿仙奴輸波的關鍵！如果不喜歡雲加的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望雲加輸波？阿仙奴這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反雲的7頭日日在咀咒雲加輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到阿仙奴打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的雲加及阿仙奴，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對雲加的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！阿仙奴成績下滑最要主原因是反雲人士不斷的干擾，如果他們的不停止反雲行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿仙奴做番一隊英超BIG 4！

阿狗

勁撚到咁都係得第六

球迷念力影響雲加表現

收皮啦利榮基本

你都幾撚on9

多謝你

說什麼笑 其他人老會令艾牛b變老麼 季初死用艾牛b不算玩幻齒麼

咩一個半個
唔通上幾季剩落黎果堆不成材唔計咩

阿記入多球啦求下你

迷雲迷到痴撚左？

反雲今晚大勝

早幾年成班小朋友做主力先叫玩幻齒下話
呢幾季根本就全部當打年齡

算數啦 你同Axxxxxxxxx級數差好遠 獻醜不如藏拙

入嚟做乜？留返啲力今晚落club 扑野好過啦

潛落你老母個閪呀六弟

死都唔講自己去向
一心諗住有前4又足總杯撚到班反雲無野講

除左2&B同頂頂其他仲邊度幻

幻佢老母咩 今季駛咁多 陣容近幾年最好 換黎第一年冇歐聯
唔係雲加回塘都真係冇第二個解釋

其實都算多幻既阿狗
Bellerin holding iwobi
當然同熱狗無撚得比

點解仲有人理條傻鳩

而家咪又係果班

爺爺係時候要走

幫下大波客啦

近幾年最好但其實都係唔夠人地好囉

續左約la on9

Iwobi而家先21歲
比爾連22歲

佢兩個都踢左2,3季啦

唔一定出細年紀先叫幻齒
仲有之前幾年D廢物幻齒長大左仲霸住個位既後遺症

係咪搞錯左個關係 係條老野搞到隊波咁差我地先反囉

贏到足總2年

贏唔到1年

雲加：阿當斯批評令我傷心

【體育】前阿仙奴隊長阿當斯近日於自傳中對兵工廠領隊雲加作出了不少批評，後者坦言批評令人傷心，但就不會把其言論放在心中。

阿當斯（Tony Adams）近日在自傳中指出，早於2002年知道阿仙奴有助教空缺時，曾一度向兵工廠主帥雲加（Arsene Wenger）探路歸隊，然而，最後因為對方忌才阻其回巢而沒有成事，對於以上指控，雲加有所回應。

雲加說：「阿當斯說甚麼對我而言不太重要，他現在已展示出他能做到甚麼，誰會重視？我已認識他很久，這是令人傷心的，我尊重所有人，對此無話可說，對我而言，那是個不感興趣的話題，我會把自己的時間投放到一些更感興趣的事情上。」

「看看今天的球會，你必要招聘一些可幫助你取得成功的人，有時是要作出殘酷決定的，就像你當球員時在某個地方建基立業一樣，不會有任何特權讓你回歸，情況就是這樣。」

圖片來源 : ©AFP

2:22

是咪一年

又係佢話"呢幾季邊有幻齒"
數埋比你睇又唔計

兩年

唔洗再睇西波.

又可以睇雲爺爺玩轉會

4年

啱

講事實就令你傷心

唔好俾我係poly見到你條撚屌

邊夠你六弟柒

藍斯牛幻這些 在溫格手上沒前途

猁狗0:0個時吾見你地嘈

2和B 垃圾

其實想享利條口水佬教

係

新間諜黑b

2&b

咁阿當斯應該唔關忌才事嘅

iwobi

IWOBI又表演射落人地隻腳到

出黎搞笑

2和b點睇

熱狗1:7

哇熱狗1-7 癲左

都唔新啦
D空龍機會不嬲唔入

義和b 搞笑黎講

利狗0:0完場冇人會嘈啊
有本事叫米堡追和咪冇人嘈囉

咪又係乜都無

鏝0:5

人地買左雲耶馬又識波
呢d咪叫識教囉肥仔

夠未

大家咁話啦

義和碑可以開始外借生涯了，CV夠靚了

說實話 說了這麼多年 終於沒有歐冠踢了 是有一點重新的感覺

我都係呀上季睇你哋熱血爭四

最後打歐霸

This was from before today. All these other players with their tons of goals against the top-6.

@米八
你在嗎???

唔好理 直接block
thanks

93分奪冠真係好撚癲

返尼日利亞啦

金寶2世

2&b呢d垃圾
咪撚踢啦屌
入去都唔撚肯
真係以為自己有料

唔同級數喎

2&b 真係垃圾黎

真係俾iwobi笑死

2&b 快撚啲死啦

伊禾比
ozil

金寶出都冇得出
佢好命過金寶好多啦

iwobi廢到

玩左咁多年幻齒呢句好明顯唔係逐季睇
條友就淨係挑呢幾季

垃圾比

係咪第二高分?
印象中daddy有一年95分

果個位幾球都唔入

又黎

2和B

阿婆射波勁定伊禾比射波勁？

唔好quote條假分撚啊

射埋呢球CV連射門次數都夠哂了
8M

59 shooting

屌你老味E和比
點解可以廢成咁

都冇人睇啦 收工啦

金寶勁好多

單刀傳比龍
澳假都唔侵佢踢啦

召喚耳和鼻

要不是爺爺吊醒干爹

2&B 都唔知咩乜鳩

唉2wob
人地放晒水都唔入

歐霸個logo要開始習慣下 其實幾襯阿記波衫

雲加快撚d走

廢過麥基

雲加底撚死 洗左9X M食白果

2禾b同黑b係咪兄弟黎
射術一撚樣

死撚左佢啦iwobi 放哂水都唔入

金寶起碼用腦踢波 係技術未到

Čech has failed to save any of the 11 pens he has faced for #afc (Vardy, Messi, Snodgrass, Defoe, Adam, Wilson x2, Gray, Kane x2, Lukaku).

11個12碼,1個都救唔到

咪又係十六郎

見到2&b出場已經轉左台了

反雲收皮

Iwobi最勁嘅地方，係就算點樣柒完都仲可以笑笑口當冇事咁

咁樣既機會仲關射術咩事

買左個蛋糕慶祝條老野收皮

2和b踢港超差唔多

有幾多個啱方向

咁老點救
虐老牙

歐霸係咪有32強

山狗咁廢就唔好貼啦

想隻垃圾走都要租飛機

勁過milk

做陳七後備

3-1

淨係得依樣野學到jay jay
球技一d都學唔到

藍斯！

咁開心做咩

ozil
藍

對

藍斯

死神

除左爺爺跟本冇英超領隊會比機會2和b

下年利記劍指歐聯

藍

Ozil ramsey

藍斯curl得靚
fifa軌跡

斷估唔係32強玩完掛

咪撚慶祝啦好心

好靚…

阿仙奴好波

Ramsey靚到

雲爺爺走
俄佬買起我廠
先有得救

仲慶祝

唔係點喎，面對現實啦

我藍 好似打起返了

老燒今場fit到

屌你收季加時先生性

慶祝啲乜?

反到傻左 ?

藍斯英超開齋

屌老母
最後整球咁撚靚

藍c

ozil stay

年年都係威半季

藍斯開心到

入波 is a trophy

我唔要做三十二郎

藍斯都好過垃圾耳和鼻

季尾踢左幾場好波

臭燒上哂身

喊左

藍斯其實真係唔差架

入波慶祝都唔得

最尾一場

最後一分鐘先開齋

一季一球
好波

你隻曼狗都面對自己係六弟啦

奧燒今季尾段好撚勁

好波 慶祝 狂呼

唔講開心到以為鎖定左前4

可以睇哈薩克波了

343激活咗 雲加

反到痴撚左線？

係咪入咗波都哭喪先得

ozil茅人買牙

傻撚左

如果佢唔知利狗賽果
阿狗淨贏兩球係升到上第4

做咩有隻獌狗碌左入黎

獌狗下季好大機會有歐聯踢

又射落人到

盲反

藍神歸位
Keep住呀 下季歐霸靠哂你啦

老燒今日真係痴左線

落歐霸練幼齒

奧燒踢到曉飛都係想有人買咋

次次爭冠無望就成隊勁架啦

搏曬老命

又射落個龍度 屌你老味

今季英超第一球
仲要射得咁靚
隊波又贏緊
唔慶祝得?

黑b

留名睇死老野講咩

山傷成點

藍斯入波必有大事發生
暗示雲爺爺要走

有撚用咩

雲加︰失前4山神奧斯爾都不離隊

阿仙奴領隊雲加周五於賽前記者會強調，即使阿仙奴未能打入前4，陣中兩名進攻核心都不會於今夏離隊。

再loop過

想走

支那超虎視眈眈

多左過人睇

快!

玩完

有先算啦，同買笑六弟又唔係笑歐聯

好似輸左俾熱狗之後就全勝
但有撚用咩

就算係歐霸 球隊都會全力爭取
決定留任同球隊共患難

ok

下年免費走人

年頭hea踢
而家驚走唔到啦

成季浪射左咁多球終於有腳靚

咁佢今場係表現得好嘛 抵讚就應該讚下嫁啦

ching 識波

球員係咪唔知利狗贏咗呀

Zelalem個d終於可以上位

Nani 進了！

見到伊禾比跑都已經想笑

完

想當年熱都係咁

雲加一定唔會輪換

諗下點解果陣主場俾米堡迫和

唉 咩光環都冇晒

應該未知
不過都估到啦
班球迷冇高呼Arsenal
上季紐大勝
班阿狗即刻唱歌

爺爺個樣好似好火

我怕分分鐘要好似獌同猁咁變左歐冠資格唯一機會咋

Zelalem今季完約了

個陣係攻唔入啫，同埋諗都唔係諗依場啦

85分出黎撚一兩腳波

咁真係有撚用咩, 講事實都唔得, 我又無話你唔可以讚

20years
thank you

輸埋俾屈福特
今季作客仲要垃圾到無人有

雲加無亂咁跑都個咩事啦

2&B可列入反雲?

無歐聯 lu
班吸血管理層無花紅分lu
繼續死攬條老野啦

今季輸左好多場

Keep住團火大聲宣布續約

又可以屌鳩人地對利唔落力踢

Official: Arsenal will not play in the Champions League in 2017/18. It is the first time they miss out on the competition in 20 years. #afc

唔關事，純粹廢啫

雲加走啦

雲加永別啦好嗎

未來預估

獌輸歐霸決賽

利輸歐聯附加賽

刺 歐聯小組出局

反雲歸隊

哥斯尼先係

中肯

佢唔係反雲 係純粹廢

其實都唔係一件壞事 想睇下阿仙奴改變

不破不立

今場Win
宣佈續約
Perfect 池

出世咁耐就黎第一次睇阿記踢歐霸

當年列斯聯都係咁講

Arsenal Points & League position

2013-14 79 & 4th
2014-15 75 & 3rd
2015-16 71 & 2nd
2016-17 75 & 5th

唔係雲加既錯

不要再操溫格好不，又不是他想的

成班屌2和比做乜 係都要搵人出氣 垃圾阿狗小器到

我都係

反雲要壯大了
troopz

iwobi 有潛質嘅
係冇人教佢點射波

踢歐霸但仲有雲加叫咩破

大家都踢過歐霸 要合群

雙曼猁轟熱都有歐聯
得阿狗冇

山9

咁佢真係廢丫嗎

咁佢出親都俾人屌硬

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Full Time at the Emirates. Arsenal fans continue to sing 'Stan Kroenke - get out of our club'.

歐霸拎冠lor

一定要印件波衫賀一賀佢

佢傳俾人地龍真係好廢喎

進步唔夠人地多咪係佢既錯囉
錢又洗得多過人

有希望嘅，但係繼續依家咁就死硬

Arsenal finish their Premier League campaign on 75 points. It is their joint-2nd highest total in the last 9 seasons.

btw 唔好再 J holding 喇
今日開始好多破綻

官網好似做緊6折

無雲加，冇阿仙奴
要屌就屌管理層

幾球埋門一腳踢比龍門都唔屌得

阿仙奴領隊雲格說一旦球隊未能贏波，他便會自我批評一番，很討厭自己。

希望仲有得反

Wenger in 2015

'Maybe it would be better not to pass the group phase and play the Europa League than to be eliminated in the last 16,'

我這樣討厭 他完美如此

我好支持屌喎

同香港一撚樣

有報導話足總盃後宣佈續約兩年

永續啦

其實個個都咁講，真係死硬
當年Wilshere Ramsey 都係咁講
而家都係麻麻地

垃圾反雲小學雞

雲爺爺

六日子反轉豬肚

下年印件歐霸章光想也興奮

OptaJoe‏已認證帳戶 @OptaJoe
1996 - Arsenal have finished outside the top four in the Premier League for the first time since 1995-96 (5th under Bruce Rioch). Europa.

雲加︰今季成績好過上季

阿仙奴在周二晚英超輕取新特蘭後，爭入前4還看周日煞科戰賽果，不過領隊雲加表示，今季球隊成績已比上季優勝。

講緊條友

好快英冠

最差我諗都唔係跌出頭6嘅

成季唔知做左D乜.

曬鳩氣啦
呢十年咪又係歐洲二線隊
出到歐洲永遠都係16強最廢個隊咁滯
聯賽又冇爭冠機會 睇下會唔會反彈好過年年一鳩樣好過

藍斯都爆過季，佢回復個季咁就得。牛奶就真係唔掂，可能太多傷

決賽比車456，然後跟住嗰日宣佈續約

咁季初都算有d活力既

雲加走先叫破
唔走又一係鳩樣

依家歐聯都冇 仲有冇二線

季初打左翼唔錯的433

炒左雲加就會反彈

最怕就好似列斯，找卡數咁

請問咁K6 足總杯有冇得出

矛 仲要唔撚續約

利記都未咁啦

牛奶今季好似零入球

冇

Ox 如果唔轉陣都係麻麻地
所以都係唔好咁大期望

屌你老母阿記 又要我比人笑足一年

找卡數個 fan base 其實應該英超中游以上

唔撚續咪賣去強國

今場有邊腳係好波

重組開始 第一個炒雲加

好似猁咁都濕滯啦

其實keep住打343都唔會勁
因為雲加唔識教防守

好似中咗吾次柱

咁多年既風光 係2017呢5個月就敗晒

唉 好sad

歐霸妓

盲撚左?

FA Cup出唔出到K6？

雲加仲要破幾多個紀錄

Never

所以一直都反343
根本多左個人係後面唔代表防守好左
而家wb 又難買

有咩

冇歐聯踢而家睇係壞事
但因禍得福可以好似上兩季李城車仔咁專心聯賽
點知會唔會可能有驚喜
季尾既表現同熱刺拍住上英超最好兩隊
如果下季keep到呢個表現又冇歐聯拖累真係有期望
一年冇歐聯姐 都係繼續支持
一定要贏埋個fa cup佢 下季重新起步

出唔到

唔續約咩原來

出唔好，上高先有人問完

轉台睇頒獎

張伯倫、奧燒、藍斯、夏卡一齊係季尾先上力

Arsenal's 75 points is the highest ever total by a team finishing outside the PL top 4. The previous record was 72 (Everton 2013/14)

Never say never

完全代表左咩係不進則退

唔撚續約咩
佢仲有幾多年約

出現了

死撚得,梅毒holding夢遺,之後貝貝G3...
真係45678球都得

免強叫有走位 埋門衰過港超

The last time Arsenal finished 5th in the PL (1995-96):
Newcastle were 2nd & Aston Villa 4th
Chelsea were 11th & Man City were relegated

年初續左約啦
2020年先約滿

唔好FF太多OK？？
單線都要你隊波有實力先講到爭冠

破紀錄

自己種既因，失前四絶對唔係純粹既唔好彩，今季既果就由番高層，球員同埋雲加去承受番。

阿仙奴3:1愛華頓
利物浦3:0米杜史堡

阿仙奴失去來季前四席位

未踢已經知下季無前四

轉左陣嘛

Wenger : "judge me in may"

慘在有歐霸呢 作客飛仲遠

人地之前係歐霸都冇得打 ff咁多

希望雲加真係會走
離開先係幫阿走更遠既路

連我曼都力爭既盃賽 阿記唔係唔爭呀

冇歐聯踢就可以有驚喜？
阿狗冇錢架，同車比

歐霸好似仲多比賽

Since England have had four teams in the Champions League, this is the first time 75 points has not been enough for a team to qualify.

K6出黎又想比人拍頭？

橙

出返去啦

邊撚到拍住熱狗 2隊踢起上黎差2班波

卡蘇點
燒山唔續就算了

FA Cup好心唔好FF贏到

暫時見到兩隻利狗，一隻曼狗攻城

gibbs 傷
應該要 back four

-----welbeck--------
iwobi ozil chamberlain
---ramsey xhaka-------
monreal holding per bellerin
-------cech-----------

其實係，但問題係我地要踢歐霸

車現場主持話k6要停賽
車迷:yeah!

今年根本好多人都垃圾表現
上年雲加出佢比佢擔大旗入到幾球波就瘋狂出佢
我覺得關雲加條柒頭事多過佢問題
仲要坐左咁撚耐後備

Arsenal will enter next season's Europa League at the group stage, which runs from Thurs 14 September to Thurs 7 December.

雲加初嘗歐霸

多32強果2場

卡叔都3張啦 都頂到幾多場

有歐霸咪好囉
再係咁下年可能連歐霸都無

遲d fa cup輸埋 直接刪左最底果句 又可以再用 好細心

2018完約

可以係向前帶波過幾人 阿狗有邊個做到?

無眼睇,有冇得投降

重新起步，講左幾多年？

14年fa cup都係靠k6咋

細梅出到

其實想搏咪出黑b左翼衛 反正佢空龍都變解圍

32歲 連續大傷2年 點解仲對佢咁大期望

又要比世三撚

阿仙奴領隊雲加周五於賽前記者會強調，即使阿仙奴未能打入前4，陣中兩名進攻核心都不會於今夏離隊。

60 - Tottenham's goal difference of +60 is the highest in Premier League history for a non-title winning side. Unlucky.

好驚next year真係熱刺既year

Andrew Allen‏ @AAllenSport 2m2 minutes ago
More
Wenger not partaking in the lap of appreciation

唔通李城好有實力？
講班底如果專攻聯賽 一定有機會

阿迷恨左好多年嘅冇歐聯斬掉重練

香港係咪冇電視台播FA CUP

黑b真係淨係打曼有用，今場廢到嚇親

驚閪 下季熱無主場用

講緊我藍同我和

Arsene Wenger not joining in the lap of honour, standing by the sideline watching.

好小器

佢哋下季溫布利主場

雲加咁撚樣戰術水平 講真唔睇好

都真係幾有實力 人地條反擊form踢到拎冠軍 歐聯入8強

係雲加係到，佢識撚專攻咩
咪又係兩頭唔到岸

屌你冇心情同個 axxxxxxxxxxxx 大戰

李城歐冠8強叫唔叫有實力

歐霸搵班青年軍去踢咪算
要飛遠既最多帶一兩個一隊去
仲有得練新仔
反正近年青年軍成績唔好
可以搵歐霸練小將

雲加呢幾季都搵唔到贏波form

雲加會就唔會叫雲加啦

其實講真 諗下都知冇可能...
阿仙奴又係唔係D搵唔到錢既球隊
你話驚變利物浦都話易講D...列斯，找卡數呢D有排都唔會變
但你話驚變利物浦 其實利記同我地差好遠咩?
除左年年有得歐聯陪跑 我覺得聯賽起碼利記有幾年真係有得爭到最後幾輪

極度懷疑假膠黎，完全可以當假膠教科書

"Stan Kroenke, get out of our club" does its rounds at the Emirates today.

法比第二個英超獎牌

搵到呀
不過贏得1x場就收皮

今年算係叫攻得起下
但條後防d

Top6黎講人地算係小本經營咖昨 以前4為目標都唔失禮啦
阿記億億聲咁洗都第5就真係反省下 明明季初熱狗個頭都開得唔好 最後拎到86分

K6今季都麻麻

急屎

又話有車攻城 無就訓覺了

ake無牌

發現Axxxxxxxxx又引到班傻豬同佢大戰搞到第二日遲起身

依兩場好似快返

😂😂

下季回家

今日比比鳥係幾勁

英超冠軍+歐聯8強都冇實力，阿狗真係輸到short鳩咗
李城冇實力，唔通年年第四歐聯10郎有實力咩

熱阿好似季初都係一般

唔記得左07年雲加點用班小將打聯賽盃打到入決賽？

如何回到當時

迷雲黨死撚哂去邊？

阿狗季初輸俾利物浦之後 xx 場不敗氣勢幾勁

迷雲不亡

上面有個大將Axxxxxxxxx

成班25

年年都係咁上下

除左頭2場山狗未適應到中鋒位之前 阿記到聖誕之前我覺得都踢得幾好 係之後衰

關唔關你隻狗事

當年？
當年不敗奪冠添啊屌
仲同我講當年

年年季初都係咁上下

其實真係一2017就收咗皮

輸到傻撚左既喪家犬洗撚理咩

老野：judge me in may

2027 May

delay 2個月 ok?

✔ No top 4
Lose the cup final
Wenger extends
Kroenke stays
Drawn out transfers
Sanchez leaves
Unprepared start to season

希望ryo蛇錫住大家既數據，金剛棒係咁倚貼下今年個積分榜就算

harry kane 連續 2 場 hattrick

今年條規跡其實都係近似
只係對手強左啫

上年咪又係咁 聖誕前贏鏝 半程冠軍 過幾日俾修狗炒4粒

咁短邊叫金剛棒

向足總爭取英超分上下半季頒獎

31場29球 呢d真係恨唔黎

G持ryo蛇金剛棒，反正長開MTR MODE

個陣起碼去到二月都唔差

放係耳仔入邊都係金剛棒姐

你隊狗隊咪一撚樣踢緊歐霸

你估短鳩仔咩=.=

今年應該係洗多錢既一年 但估唔到冇前4
唔洗錢好過洗

曼狗輸撚埋歐霸就好笑

包皮傷成點

如果kane係阿狗成長，只會變左第2個afobe

Theo係修咸頓果時有潛力過bale, 但一個依家係鍠踢緊，一個係阿狗養傷

Ozil looks pretty crestfallen here. Just been joined by Monreal. Crowd signing about Kroenke again now "get out of our club".

連續2季 Golden boot
30場29球

洗錢但洗唔到位囉
睇下今季我轟同利就知咩叫識駛錢啦

Mustafi上半季顯身價 Xhaka下半季顯身價 希望下季見到佢地踢一季好波

就算包皮冇事，下場3中堅係細梅+包皮+holding, 其實都唔會守到沙皮狗同hazard

如果臭燒有幾場踢好啲

當年, 嘻嘻

冇球會要
冇歐聯踢
少左好多獎金
又要對住班蛋散

橙...

求901等12碼

肥燒

咁你嘅logic係有實力所以做到英超冠軍
定
係英超冠軍所以有實力先

咁雲加幾時顯身價

12碼輸硬

季中個陣病勁耐 唔病果陣又隱晒形

效率高過舒利亞

好似得費倫巴治要

Lucas買完返黎唔用，拎d錢去買kante好撚過啦on撚9

你擺9個後防 唔識守都係廢

近4年黎講
洗得最少錢個年
成績反而係最好

係抽都等輸左歐霸先抽啦到時抽到地裂
但贏到仲可以點抽

Alexis Sánchez's 16/17 Premier League season:

36 starts
24 goals
10 assists
78 chances created
109 dribbles completed

失蹤人口

睇分其實最低

阿狗邊識park the bus

摩佬第二季先黎料 下季不敗奪冠

一日有雲加 一日都唔會見到黑色大肉腸

曼之前踢歐霸都吸引到咁多大牌黎
我相信阿記一樣得

買完唔撚用，lucas論技術論球商，冇一樣野輸比伊禾比，但要坐足成季，條撚屌雲加唔到季尾都唔肯bench iwobi

其實之前話lucas傷 真定假?
定係雲加唔想出佢

有雲爺爺一定得啦

獌個個200k+週薪呀，緊係有人去啦

獌踢十年歐霸Fans都可能仲係阿記既double 無得比

This was from before today. All these other players with their tons of goals against the top-6.

]

Mattias Karén‏ @MattiasKaren

Wenger speaking to BBC: "Gabriel's injury looks quite serious, especially for next Saturday. We lost 2 centre-backs and that's a big blow."

保溫杯

阿狗連留自己隊既皇牌都左計右計

真係玩完 隨時會大炒

好似話比到300k

Wenger on missing out on top 4: "It was down to one point in the end. The total is decent if you look at it over the years." [BBC]

今年2,3月 低能
記得 12月之前都仲好地地
年年2月出事 唔係冇原因

Vidal: "Bayern have asked me about Alexis and I've always told them that he is the player who should come here"

拜狗

雲加肯拎£300k/week續山狗/Ozil, 我切

呢兩年都唔係2月先出事
1月就開始收皮

雲加之前叫LP9要把握機會表現自己
但lwobi又唔係踢得真係咁好
唔明點解唔用LP9

肯課金咪係，唔係既話始終都難買到真係世界級球員

會打破薪酬架構 不了

冇歐聯，冇咁多收入，球員冇咁多獎金

阿狗帶唔到榮譽比人，又比唔起錢，留係度托柒？

近十年一定阿迷數量吸納多過曼迷
好多踢波睇英超既後生廿幾歲都鐘意阿仙奴
曼聯根本得40歲以上先多

有電叻一日 都唔會有大牌嚟 歐霸見

都好過留係英超剷草

即係雲加只可以限米煮限飯

轉會費一定少到仆街

賣啦, 只要唔好英超

Sky Sports Statto‏ @SkySportsStatto
Most teenagers played in @premierleague:
Arsenal (53)
Man Utd (50)
Chelsea (48)
Liverpool (41)
Everton (40)
Man City (39)

教哂疤狗d衰野

早少少課金買到細梅，都唔洗on99輸場3-4比利記啦

寧願比拜狗

都係果句
佢走緊要過雲爺爺走

主席雖然踢得少，但都有表現呀，踢翼鋒位都唔係冇表現

好喇，依家Giroud話為左18年世界盃佢會考慮走，Lucas為左上陣機會想走

得返黑B一個正前鋒，打碌撚？

幾撚唔知醜先會講得出呢句野

拜仁d人唔洗山狗屌都肯自己跑多幾步 唔洗成日咁勞氣 仲有得捧下盃

好似話都賣到五千萬，因為都好多隊爭

俾拜狗 又冇歐聯 唔會相遇 唔洗睇剷草

雲加自己拎黎賤

Yaya

知醜就唔迷雲啦

低撚死，係都要最尾先發力有撚用咩

Kronke唔走一定繼續俾對手拋離

爺爺攬住佢D男寵過世啦

岩呀 又俾死敵真係想死
宜家好黎好去 山神又有好既發展
阿又賺錢 win win 雙贏

其實講真話就話xhaka下半季勁同其實單轉會幾好j
但35m我情願+5m買lacazette
因為我地中場都真唔係缺人到要用35m(對我地黎講算多)去買人

今年好似2月不敗WOR
係3月打後急速收皮

7月1號佢就完約

M4 踢3421一撚定仆撚街

上年李城隊波d火旺到 阿狗隊垃圾一失波成班死狗咁

真心唔明點解雪lucas 係咪同老野嘈交黎

5-1好似都係2月=.=

個屎忽太鬆掛

最好笑係贏車仔，反而自己沉人地打到贏冠軍
真係睇到笑

雲加呢d懦夫 山狗都雪45mins就淆底 Lucas就敢雪足成個月

有段時間得返xhaka同99lin定唔記得邊個兩個中場中/防中, 唔係唔記得下嘛

問題係老毛病
傷撚哂d人
季初多人到借走牛幻
不過老老豆豆
人地傷kane半季都第二啦

甘寶下季返得黎未?

卡蘇

仲有甘保 上年表現唔錯 但因為iwobi 要比人借走

根本阿仙奴仲海鮮波過利物浦

講真 真係會好唔捨得山狗如果佢真係走
好似利冇左so7咁
除左jj 阿狗幾耐未見過一個咁搏又勁既球員

雲加呢d老野心態 唔會接受到球員批評/質疑自己 可能lucas就係咁出事

AW: "Since January we played in a very difficult environment .. The psychological environment was horrendous."

Wenger on missing Champions League: "It's very sad. Because for 20 years we were in it."

贏左歐霸咁又點
咪又係六弟
你同我地講歐聯我地先第一次無歐聯踢
收皮啦垃圾獌
洗錢又洗得多過人
洗完都係要做六弟

遇強則屈遇弱多數都贏到
邊到海鮮廢就廢啦

振軍紀啊你識條毛

關鍵真係冇咗卡叔呢啲護波嘅球員

頭幾場iwobi幾勁
比費蛇祝福完
反而阿里狗keep住勁

講到尾都係戰術問題 人地無Kane果陣 就立即轉戰術圍住Son&Alli打 呢排Walker好似想轉會 就直接唔用 呢2場都入十幾球

前幾季有卡蘇,咁贏左英超未

唔好返黎啦害死佢啊

人地用貴過市價既錢買
我廠呢

其實佢一直雪落去，又贏到既話
都會讚佢夠guts
但係雪半場一輸就即刻出番佢
真係柒撚到

AW on Kos tackle: "It looked spectacular but when you watch it again it looks a bit harsh."

一句講哂，今季輸雲加！

300k都冇用 問題係其他隊都大把錢

年年都一鳩樣, 2-3月收皮, 不知幾穩定

低能問題
如果獌有歐霸
咁猁仲有冇歐聯???

Wenger asked by BBC about why his future hasn't been resolved. Says "I don't think it's the moment to speak about that"

有

你終於識講人話

點都係得你無

仲有唔夠10日完約

有
可以5隊踢歐聯
當然利都係要過歐聯附加賽

踢完足總盃就宣佈架喇
冇變數

買完人又唔用
不如儲埋一筆買個貴啲又有用既返黎好過

好似係要歐聯歐霸都要同一聯賽非前四
第四先會冇

雲加前期=唐.李維(不敗盛世)
而家=岩菲路(歐聯亞軍,10年無冠)
走左之後=韋健遜(好一排)
之後下任領隊重用青年軍,又好一排,以為下個盛世又黎
之後大手買人想復興,點知連續2年無歐聯
之後高安基唔撚玩
要賣人維持財政

阿仙奴幾時做下隊列斯聯

想問下Asano夠資格做工作証未
好想睇佢

緊係啦屌
而家點樣同人講我續撚左約

我不嬲議事論事

因為雲加死攬iwobi呢條on9先輸比猁1分

有用個D會黎先得架
而家其實係好似以前利D轉會咁
買埋一堆性價比唔高既人

Wenger: "I respect Stan Kroenke a lot. He's not at fault for us missing the CL. The technical department is responsible for that."

Wenger: 'It's been difficult. My personal situation has certainly contributed to that. As long as I’m somewhere I do my job until last day'

Wenger: "I've said no to every club in the world to stay here (in the past)with very limited financial resources."

去揾英冠link

iwobi 條撚樣邊值咁多機會，係都主席先

冇機會啦 早排贏鏝又唔宣布

我自己覺得錢唔係最大問題 大家都知留係阿狗真係好羸d 重要錦標

面皮厚過689

安慰獎唔係FA CUP
而係獌要一齊死

未夠，要國家隊出夠一定比率，但asano係日本隊都唔係必然正選

Wenger says he wants to keep the team together and "find one or two more players who strengthen the team. But we don't need a lot."

唉...救命呀...

支持阿積士

雲加:等我拎FA CUP就講續約

樂視

依家風頭火勢講實暴動

不過fa比車狗炒完再講咪一樣暴動

M4 + H16

死老野下年贏到英超我斬jj又點話

二十年Ajax迷

無限外借生涯

FA CUP轟讓半臂出JT都照嬴阿狗啦

Hazard一個夠撚到阿狗後防456

追續生命

其實感覺前中後都要補強 如果走埋燒山重建可以又開始

細梅病姐
應該出得切既

唔係點，係勁嘅就做到日本正選啦

Wenger: "We've won seven of our last eight games despite the clarity."

Wenger: "I care about this club. Even if I leave the club one day I will love this club until the last day of my life."

Wenger on formation change: "It helped because we were unstable defensively. Maybe we moved to that a fraction too late in the season."

Wenger: "My situation will be sorted out soon so let's focus on the cup final."

日本正選依家係邊D人

大梅+holding+monreal, gibbs左翼衛，bellerin右翼衛

一定456

打左格都睇到拉莫斯個樣

年年都重建架啦 拆完再起再拆再起

山狗走,Kolasinac黎
得返最多1個買人quota

前鋒位邊夠岡崎慎司，Honda爭

阿狗D fb group是咪有佢樣 ?

黑碧點解可以咁撚多狗屎運

兩個都三張野了 係時候讓位

我都同過100分影
好似前季收咧果場

獌狗特色

後生既有大迫勇也同Genki

有冇安答同過電叻影

仲要好反骨 最親獌特別勁

仲有武藤嘉紀

黑碧好多叉燒唔識食

仲有Usami

Yes, 根本唔輪到浅野上位

因為佢走位意識夠好但冇相應既埋門
同卡雲尼個D一鳩樣

買太多人係技術性錯誤

兵工廠成績真係一年差過一年。以往仲叫爭標熱門，今日爭前四都有心無力。
總係覺得兵工廠無乜硬朗又體力好嘅球員，個個位置嘅球員球風太相似，後備無乜深度。

英人版辛諾高

諗起上年反壓熱狗
jj迪達光榮退役
今年

Ryo係聖保利係咪都踢得麻麻

卡雲尼勁好撚多

係咪冇歐聯,所以管理層又比少左轉會budget呀
有可能簽完Kolasinac就冇其他new signings了

平時可能會，今季應該唔會，你當董事會真係唔驚啲球迷造反咩

大傷完就冇左影了

Kolasinac免費架wo 唔撚係掛

上年直頭要攞冠軍添啦
隊撚隊都自己on9
你輸比李城

無左ibra今年勁左好多

Keown on Koscielny's sending off: "Koscielny will regret that for the rest of his career, he will now miss the FA Cup final" #Arsenal

Keown on Koscielny's sending off: "It happens, you can’t do anything about it now. It was stupid but he isn’t that type of player"

除左埋門囉

得兩個原因
一係真係好似你咁講，budget 少左
第二個原因係雲狗算死草性格，貴過佢底線就唔撚買

你覺得佢驚咩
我唔覺

人工唔係錢？？

摩daddy個名都仲有吸引力
雲加??

咁佢唔使買啦 你出唔起錢 大把隊出得起

黑b自己唔射傳俾其他人
仲好過佢自己射

阿狗聯賽排名= expectation - 1 or 2

今季又係抱憾嘅一年

今年比老闆見到用最多錢但反而頭四都無 你話下年仲出唔出錢?

今季再唔課金你估英國球迷會點，你估人地真係港豬咁無底線咩

Ryo就算啦，返日職算吧啦

其實係每隊都開始洗好多 阿奴都局住洗多

fm

Stan肯賣俾俄國佬咩

Wenger 'we were a force until December but we dropped off. One day I will give the reasons for that'

平心而論，唔覺摩佬個名有咩吸引力，係有既話上年轟就唔會作反

獌狗買到人其實只係因為錢，邊撚個教都會買到

個問題係課都未必買到啱用
今年雙鏝我轟皇馬等住燒錢放水啊
佢地放D水俾其他隊又去買人
今年個轉會窗你唔出血都好難買到啱用既人

根本係今時今日隊隊都有d錢 老野再咁度縮唔使諗買人

佢走左先俾reasons？

唔理賣唔賣，總之錢應該用硬，下季阿狗轉會用唔到一億我做乜都得

其實會唔會太睇得起球迷

唔肯
不過對佢黎講都冇影響啦
都冇人挑戰到佢個位

好過唔課啦，啲錢又唔係我哋，平時又叫人唔好睇財政報表打飛機，依家又驚課完唔啱用，唔通唔課會進步咩

所以索性唔買
阿狗不嬲喺轉會市場都係好消極同被動

英國阿狗果班人唔睇，咪放張season ticket做黃牛，大把人照買入場睇

大家人排隊等買季票，造咩反？

依家呢個年代 除非你係皇巴拜 其實咩領隊有咩分別
係睇人工轉會姐

雲加:係

K6紅左 足總杯要停？

被動係自己攞黎
吸引力唔夠又唔肯出血
眼光又唔夠獨到
結果咪成日得個吉
屌揾個總監番黎負責買人啦

兵工廠季票係數一數二貴，要班球迷睇歐霸啲二三線球隊，球員名都未識。好難忍受。

眼見金錢足球成主流 雲加決意逆天而行

其實除非你真係個球員個恩師，如果唔係，而家應該無乜人真係會因為個領隊而黎，而家一係錢，一係榮耀

上季李城黑撚過屎

廢就廢啦
10-2牙大佬

摩佬其實有一重關係可以用就係文迪斯
其實係有D用佢手下D人貴但係唔少交到貨
只係獌好似唔多想文迪斯太大勢力咁解

其實你用幻踢到熱狗咁，我又唔介意你用乜人既
球迷從迷都只係重視成績同野心

今年阿都算黑 一樣冇前四

阿狗球迷會(英國嗰個,唔係香港個垃圾)同加齊迪斯反映左呢個問題
歐霸盃既門票應該會平賣出黎,盡量塞滿個球場

係，停3場停到下季

阿狗一定唔會買文迪斯既人

其實得個幾場真係黑，過咗十二月已經大部份時間變返以前咁

歐霸踢星期四，明日要上班，不了

其實反而打歐霸擦下數據拎d歐戰成就感仲好
好似班獌今年都自我感覺良好, 拎到歐霸都應該開心死

歐聯第二日都要上班架喇

獌拎第幾都自我感覺良好㗎啦

今年獌自我感覺良好係因為變左歐聯資格唯一機會咋
你試下有前四佢地會唔會咁上心

聽日都要番 仲未訓到

歐霸真係得學生哥睇
要番工既邊會同你癲，三四點起身，分分鐘又西波

足總杯決賽出唔出得張伯斯？

歐霸唔係咁易踢架
賽程閪,d球隊喺山卡啦咁遠
搭飛機都搭到暈

買春到咩，以雲加同阿狗咁孤鳩寒既性格，球員轉會費又要傾，人工又要傾，agent fee又要傾，傾緊果時其他疏爽d既球會一早傾好簽約

車拎完歐聯再拎歐霸都唔會話冇咁開心，學施治話，始終都係歐洲冠軍

佢唔連輸比我地同熱既話其實都幾大機, 係daddy放棄姐

下年燒山走
簽堆不知名人打就合曬何車

歐霸都係有歐聯資格先多人上心

你係咪想講張伯倫

歐霸贏咗又唔會話開心
輸咗又瞓唔返 睇嚟做咩

好多東歐小國，仲要踢完歐霸分分鐘星期六又有比賽，冇時間抖

而家無晒中堅嘛
搵佢黎凳腳

張伯斯除左今晚之外應該wfc

Updated Premier League prize forecast for 2016-17. Biggest winners of final day: Swansea. Their 2-1 v West Brom earned them almost £4m extra

咁切爾達同里昂點都易食D啦

歐霸唯一好處係唔洗搵link
nowtv個foxsport有

兩個都唔得

最重要係留意細梅有冇機，如果冇，靠大梅對住車仔班快馬真係死

張伯斯外借左去米堡喎
完季先返到黎

咁又係既, 賽程閪真係冇得搞
Feel到會重蹈今年獌既覆轍, 到時又賴歐霸拖累聯賽

張伯倫復左操
雲加之前話80%機會出到

摩狗唯一要讚既就係夠決斷,真係專注歐霸,放棄聯賽
雲加永遠都做唔到咁決斷

拎到歐霸冠軍，理撚得你聯賽排第幾，唔好降班就得

但雲加一定唔會放棄每一條戰線

歐霸要不對手太屎，要不開波太遲，賽程又多。獎金方面，入到歐聯分組賽已經多過拎歐霸盃冠軍，真係好雞肋。
我寧願兵工廠下年繼續爭足總同聯賽

唔好夾硬出喎
反正輸撚硬

fox下季仲有冇直播?

個player好順暢，場場歐霸都有得睇，又有select重溫先爽，

真阿狗黎講唯一安慰

細梅今日好似只係ill
下場應該出到

人地教轟果時決斷到30分鐘都未夠就換人，雲加得咩？

入到決賽至算啦 我怕唔係蹈獌覆轍 係蹈熱覆轍咋

唔好再提爭聯賽喇
聯賽冠軍同我地既距離越黎越遠

咁正常都唔會咁嘅，多數衰極都半場換

今場朗奴高文都做到見打多個就換入巴克里，雲加最底線都係幾年前半場換3個

英超加埋歐霸賽程又密又多
阿啲人又易傷
真係連歐霸都踢唔掂

咁樣殘陣踢，贏到真係要慶祝

分分鐘下年要好似利曼咁變左要全力爭歐霸

爺爺走唔走其次
最重要係俄佬買到阿仙奴股份 肯科水

俄佬買到實肯科，大把錢要等住洗白白啦

雲加咁教落去，就算唔打歐霸，本土盃賽，都無可能贏到

仲要希望啲人肯黎阿

$$$$$$$$

睇獌就知有錢乜都得
尤其d南美佬好貪錢

其實我有啲驚 就算俄佬肯俾
雲加都係依家咁洗 左諗右諗諗到個目標去咗第二隊

「秋天是稻米收成的季節，也是阿仙奴的收成期。每年到這個時候，我就會發現一班阿仙奴幼齒成熟，可以在上陣。每當大家聽到我宣佈阿仙奴的收成期已到，就代表秋天來臨。」

「冬天是個好日子，每當大家聽到阿仙奴在各條戰線都奏凱歌，例如聯賽排前列及歐聯入淘汰賽時，那時就是冬天。對於冬天的研究，我有很深刻的體會，阿仙奴十分穩定地配合季節，總之一定能夠在這個時候打入歐聯16強。」

「春天來到的象徵，包括大地回暖、萬物生長、冰雪融解以及阿仙奴出局。據我九年來的研究，已經證實了阿仙奴出局及春天有著微妙的關係，對於這一點，我都一度很費解，為何阿仙奴在分組賽成績幾好，但一到16強就幾乎肯定出局呢？雖然未知原因，但阿仙奴出局等於春天來臨，這是沒有錯的。」

「接下來的現象更加難以解釋，每當初夏來臨，天氣漸漸變熱，而阿仙奴也出現變化。無論阿仙奴在春天時排聯賽第2，還是排還第6，總之去到初夏，他們就一定會排第4。我已經將這些發現上報英國皇家天文學會，阿仙奴爭前4現象是初夏來臨的象徵。」

如果俄佬買到:
Usmanov: shut up and take my money

如果有錢就乜都得架啦

好過呢加條垃圾大股東

今年真係有錢都無用，下年無歐聯踢，好難吸引到人黎

俄佬好似迷雲

睇下獌 咪一樣買到人

連加特都>£100k/week

球員踢波都係為榮譽同錢姐，真係同你講心咩

打工都係為錢 睇中超

雲加以前屈住冇得洗 今年即刻又沙卡又細梅
你比幾億佢一定追基沙民

如果 課完金 俾到成堆好牌雲爺爺
都仲係打到咁 爺爺就退休算吧

就算鍠、疤、拜仁、PSG呢D有一季失手要踢歐霸，你都唔會擔心佢地買唔到球星

同獌既歷史地位比？佢自己潛左幾季姐
人地冠軍多過你，仲要全球最多球迷
我廠用咩比？

連中超都咁多人去
冠軍得一個 揾到錢先再講冠唔冠啦
唔通人地黎阿仙奴為左十六強出局咩
黎得就預左贏唔到歐聯
為贏歐聯就唔會黎啦
一份工黎咋

成手世界級既話，放佢地落場就識踢啦

睇利記就差唔多

希望到時雲加買完人會用
如果雲加仲係到既話

大前題 呢家個垃圾大股東唔肯賣
今季無歐聯分組賽錢
結論 - 無錢課金兼星散

比唔到
獌狗班青訓好似開始浮上面了

你揾工都唔會睇歷史睇地位啦

晒氣喇咪一樣仆入去
你唔睇大把人睇
每場波幾多人係門口求黃牛

阿狗青訓有冇可能出到個拉仔出黎

咁獌至少有商業價值，吸到sponsor

阿狗有條春

聯賽一樣大把人想睇

講失望就上年最失望
今年唔係馬後炮...早就預冇前4...只不過竟然係猁>獌

仲俄佬
全部黑錢嚟架
想借阿狗洗黑錢咋
佢個 partner 已經入咗 everton 49% 開始洗

阿狗青訓渣

之前都講過，嬴u18 fa cup果隊得返wilshere同99lin仲係阿狗

有潛力既唔係冇，只係雲加好撚鐘意死攬d冇潛力既on9仔，有潛力果堆就賣

同球員加盟冇關係嘅
Given that 俾得起(肯俾)錢嘅話

科水買十件伊禾比返黎有閪用咩

wfc

第一眼睇錯左以為蓋清

老老柒柒，搞得呢d燒錢既運動，10個有9個都係洗緊黑錢啦

而家淨係想隊波同其他強隊競爭到

如果對阿冇影響其實冇咩所謂
佢肯洗仲好 會科水

你睇近排2&b坐左幾多場

差d比你fake

唔開post了

如果洗黑錢都冇問題咁冇野講了

岩，阿狗比得起錢既，我唔信簽唔到好球員返黎

當然有堆為榮譽為冠軍既未必簽到

大家都是蓋清不用分那麼細

佢唔出事就好
最怕突然冇人射住咁就仆街喇

洗黑錢就不了，一陣奶野嘅話降班都唔撚掂

職業足球上至fifa下至地區聯賽都有黑錢 有咩好煩

俄佬啲嘢好難身家清白
生存係一個咁既國度

唔係一兩季可以做到
鏝都買左兩季僱傭兵先砌到個班底
當然阿底子比鏝厚得多

普京你估流架

艾巴莫域治都冇事啦
咁當然最好唔好洗黑錢啦
但一諗起高安基繼續做大股東...
以後繼續浮浮沉沉

搞得足球係黑錢黎架啦

其他都話
同 putin 關係密切嘅俄佬嚟
而家美俄關係咁敏感
如果 putin 失勢
到時真係唔係踢歐霸咁簡單

今日佢terminate左幾多球單刀同半單刀

比戈爾巴喬夫特赦過既男人:Usmanov

話知佢係咪黑錢
有錢買人就得

對佢都冇咩期望 唔好入自己隊波就算了

呢個社會先係最大嘅黑社會
職業足球更加外圍無處不在

正正常常揾個 19000 owner 果 type 貪錢但係識得玩財技嘅 shareholder 唔得咩
kroenke 想放大把人有興趣啦阿狗呢啲生意

到時要擔心嘅唔係足球
而係世界局勢

轟油王d錢又全部清清白白咩？我又唔多信

唔洗講英超果d咁遠

近至港超，你就算有錢，都未必會肯每年拎幾百至幾千萬出黎搞隊波，清清白白既錢拎黎做投資唔好？點解要燒錢搞呢d, 大部分只係想洗白d錢姐

大家可以轉會都似，睇怕連咩忠心一齊落英冠都唔使

問題係高安基唔想放

清曬d瘀血佢啦
清左Gibbs debuchy 140k wilshere chambers ospina

幾唔捨得 都要清

個type易搵咩，同埋最大問題係條賤種唔放

清咁多英人點踢英超牙

咩叫清白先
就講油王D錢其實係佢當年俄佬玩私有化國有資產
佢用關係賤價攞到再賣番出去咁解
咁其實算咩黑錢

Wenger on this summer: "We want to keep the team together & find one or two more players who strengthen the team. But we don't need a lot."

其實korenke. 唔放有咩問題
件玩具係佢既
鍾意點都得架喇

19000 果啲上咗市俾人 scrutinize 過嘅咪冇事
利物浦熱刺果啲都正正常常
其實最理想都係拜仁果種營運模式

學鏝 係中遊亂執幾件 青年軍升一兩件就夠啦

呢個英冠都踢唔掂

係無問題，不過預咗比人屌

獌狗格拉沙出名吸血架喎

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Congratulations to Arsenal loanee Takuma Asano who has won the 2. Bundesliga with Stuttgart. Four goals and four assists in 26 league games.

淺野都贏到聯賽冠軍了

wilshere都瘀

你幫隊波搵到每年幾億你吸完之後都多過阿狗啦

冇問題
討論下唔得

普京咁易失勢咩 佢同梅德韋傑夫輪流做總理總統，佢個黨係2016年下議院選舉所得席數仲要比上屆多左百幾席